Msi手提電腦係咪伏黎？

年中同事介紹下買左部msi手提電腦，7千幾
小妹做design，會用下ps/ai/cad/sketchup等等嘅軟件，仲有會打下機，部電腦感覺都算ok。
不過9月鬼節過陣，無啦啦燒左開唔到。
原廠機冇郁過(小妹不懂電腦野都唔會換件）。
然後拎去代理到送廠(廠係中國)處理，話要30日工作天。
個半月(30日工作天)後冇聲氣，打去代理問，話部機番左香港，比師傅check check下又燒第二度，話可能係底板問題，要成塊板換。
之後又送番上中國，叫我再等。
上網查過下，見到幾年前有d po話msi底板出事率好高下。
等左快3個月覺得好困擾下......唔知下次仲揀唔揀得呢個牌子，可能我個情況好普遍，只係唔好彩咁岩撞邪

我想問呢個牌子係唔係幾伏下？
間代理嘅員工態度係ok嘅，不過廠房出錯佢地代理嘅多少都有責任，咁多位前輩有冇邊隻牌子售後/保養做得好嘅推薦下？

燒香好似好d

利申msi fan boy

下次nb買返dell/asus

講伏嘅話肯定唔會係MSI

伏講唔上
Overpriced 就真

msi大伏
用佢個recovery disk係起唔返win 10 image反而會爛os

利申：GS65用家

Msi手提電腦都虧虧地, 我讀大學果陣比人昆買左部二手機, 成日出問題 整完又整, 我條女又買左部全新 又係虧 散熱又差 以後唔會再屌msi

msi啲電腦好易過熱

MSI我用過兩部notebook，一部6年前GE60 2pe，另一部係3年前GV62 7rd，兩部我覺得都唔錯，性價比高而且硬件咁多年都無壞過
但螢幕方面反而我覺得麻麻，兩部都試過保養期內因為螢幕原因要維修

我部GE65一個月無關機都冇事

打親機都90幾度起跳
近排仲要電池膨漲
好彩台灣免費換電
之後都唔會買msi

的確，之前用嗰陣感覺幾熱下

我好怕呢d問題...我就係怕整完又整，保養期過晒之餘心又煩

當初我同事推薦我嘅時候話佢有個朋友都用得好好，唔見有大問題，只係可惜我部就出咗事

如果屋企有位 ，我都會選擇買部desktop打機

買ITX
不過出唔到街,同埋底板 其他件貴D